{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [
        "Haggis"
    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "L\u00e4uft bei mir?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Eher weniger.",
                "j_pesch": "Sprintet bei dir!",
                "l_cleme": "Ja klar Mausespeck",
                "j_thiem": "Hmm...",
                "j_reide": "Klar :) ",
                "j_schmi": "Ja. Vor allem mit Enten am Strabi ;)",
                "d_hasle": "Fast mit Lichtgeschwindigkeit",
                "n_berg": "Ja mit Simon"
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Klein, S\u00fc\u00df, niedlich.",
                "j_pesch": "Minion, hungrig ",
                "l_cleme": "Maus, Speck, Mausespeck",
                "a_bieri": "Hat immer Hunger",
                "a_kring": "alk, o, hol ",
                "j_thiem": "verfressen, spontan, lustig",
                "j_reide": "Offen, lieb, engagiert ",
                "j_schmi": "verfressen, loyal, h\u00fcbsch",
                "a_horsc": "Klein aber oho",
                "d_hasle": "Vollnerd, Alkholiker und Kr\u00fcmelmonster",
                "c_thiem": "s\u00fc\u00df s\u00fc\u00df s\u00fc\u00df",
                "s_meyer": "Klein, m\u00fcde,hungrig ",
                "n_berg": "Klein, liebensw\u00fcrdig, Kr\u00fcmelmonster"
            }
        },
        {
            "frage": "Was besitze ich, dass du gerne h\u00e4ttest?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Titten.",
                "j_pesch": "Das ist nicht Jugendfrei ;)",
                "l_cleme": "",
                "j_li": "Du isst viel und wirst nicht dick - ziemlich beneidenswert",
                "j_thiem": "",
                "j_schmi": "jaaa.....^^",
                "m_k\u00fchn": "dein kleiner Hunder"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist der Spitzname von mir?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Chrissi ",
                "j_pesch": "H\u00e4ggis.",
                "l_cleme": "Mausespeck",
                "a_bieri": "Haggis",
                "j_schmi": "Haggis Haggbot",
                "a_horsc": "Haggis",
                "d_hasle": "Karin Margarete",
                "m_k\u00fchn": "Biiiiitch"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein typischer Satz von mir?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Halt dein maul",
                "l_cleme": "",
                "a_bieri": "Ich hab hunger :D",
                "j_thiem": "Ich habe heute zu mittag f\u00fcnf Schnitzel und zwanzig Portionen Pommes gegessen.",
                "a_horsc": "F*** dich",
                "j_reide": "Banane, Zitrone...\ud83d\ude01",
                "d_hasle": "\"Frauen..\""
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind lustige Dinge die du mit mir gemacht hast?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Der Akwardmoment",
                "j_pesch": "In Kroatien Leute auf deutsch beleidigt, weil wir dachten, dass sie uns bestimmt eh nicht verstehen. ",
                "l_cleme": "Literaturkurs",
                "j_li": "Geschichte war ziemlich lustig weil wir theoretisch nichts gemacht haben ",
                "a_kring": "p\u00e4da",
                "j_thiem": "Bei Herrn Preis im Unterricht an Nicknacks erstickt",
                "j_schmi": "Feiern, Geschenke einpacken, alles anprobieren was du aussuchst",
                "d_hasle": "Unz\u00e4hlige Geschichtsstunden und ein Ausflug",
                "m_k\u00fchn": "interessante Gespr\u00e4che morgens um vier"
            }
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du mir gerne t\u00e4towieren?",
            "antworten": {
                "s_becke": "#Akwardmoment",
                "j_pesch": "Einen Kompass oder eine Winschkurbel.",
                "l_cleme": "Eine Maus die Speck isst ",
                "a_bieri": "Eine Feder",
                "d_hasle": "Ajar Jar Jar in a jar in an ajar jar (mit Zeichnung!)",
                "s_meyer": "There is no shame in my game ",
                "m_k\u00fchn": "Fischst\u00e4bchen"
            }
        },
        {
            "frage": "Wof\u00fcr gebe ich zu viel Geld aus?",
            "antworten": {
                "s_becke": "Essen.",
                "j_pesch": "Essen, Alkohol, ",
                "l_cleme": "",
                "j_li": "wahrscheinlich Essen",
                "a_bieri": "F\u00fcr D\u00f6ner und Schnitzel ;)",
                "j_schmi": "Essen und Alkohol ",
                "a_horsc": "Essen",
                "d_hasle": "Du bekommst doch sowieso alles ausgegeben! :D",
                "s_meyer": "Essen und Alkohol ",
                "n_berg": "Ravioli :D",
                "m_k\u00fchn": "Essen"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "L\u00e4uft bei dir?",
            "antwort": "Ja geht nh"
        },
        {
            "frage": "Mit welchem Promi w\u00fcrdest du gerne mal im Aufzug steckenbleiben?",
            "antwort": "Steven Neun"
        },
        {
            "frage": "Was ist das d\u00fcmmste was du je gemacht hast?",
            "antwort": "Mit einem geklauten Schreibtischstuhl zu Mc's gerollt und w\u00e4hrenddessen von der Polizei angehalten worden."
        },
        {
            "frage": "Was war das Krasseste, dass du einem Lehrer je gesagt hast?",
            "antwort": "Zu Herr Ludwig: Ihr Unterricht ist schei\u00dfe und langweilig."
        },
        {
            "frage": "Was war dein dreister Spicker oder Schummeltrick?",
            "antwort": "Ein vollgeschriebener Din A4 Spicker vorne in der Hose. W\u00e4hrend der Klausur auf den Tisch gelegt und gespickt."
        },
        {
            "frage": "Was war der peinlichste Moment deiner Schulzeit?",
            "antwort": "Als mein Handy ins Klo fiel."
        },
        {
            "frage": "Was wirst du von deiner Schulzeit vermissen?",
            "antwort": "Peter Ludwig. W\u00fcrde ihn am liebsten ausstopfen und an mein Bettende stellen."
        },
        {
            "frage": "Wer ist die d\u00fcmmste Person die du kennst?",
            "antwort": "Julia Buschmann."
        }
    ]
}